{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73008&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르컬렉티브서울서초"
    },
    "text": "南部ターミナル駅の近くに位置するルコレクティブソウル瑞草は、公共交通機関の利用が便利で、ビジネスや観光に適したホテルです。 南部ターミナル駅徒歩6分、芸術の殿堂車7分、国立ソウル顕忠院車9分など、周辺に様々な施設があります。 アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトをご希望の場合、別途費用が発生することがあり、不可となることがあります。 チェックインは16:00、チェックアウトは12:00に設定されており、無料Wi-Fiと禁煙客室、使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットが提供されます。 駐車場は有料で、宿泊客は割引価格で駐車できます。 周囲の工事現場による騒音が発生することがありますので、ご注意ください。 冷房は5月から10月まで稼動し、建物の階に進入する際には事前に案内されたメッセージを確認してGATEに出入りしなければなりません。 客室情報によってA棟とB棟間の移動が制限され、宿泊料にはチェックインクリーニング費用のみ含まれています。 4泊以上予約時、会議ルームのクリーニングはリクエスト時に無料で提供され、その他のクリーニングリクエストは別途費用が発生します。 宿泊客は荷物を保管し、全客室でNetflixをご利用いただけます。 客室内での簡単な調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 注意すべき事項としてはベッド構図デザイン及び家具、小物が客室ごとに異なる場合があり、客室の展望とイメージが異なる場合があります。 ペットの出入りは不可であり、未成年者の同伴なしではご利用いただけません。 禁煙規定に違反する場合、損害賠償金と即時退室措置になることがあります。 また、客室内の物品を破損や紛失した場合、賠償責任が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルコレクティブソウル瑞草はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ルコレクティブソウル瑞草は、南部ターミナル駅の近くに位置し、公共交通機関の利用が便利で、ビジネスや観光に適したホテルです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "南部ターミナル駅、芸術の殿堂、国立ソウル顕忠院など、周辺には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。宿泊客は割引価格で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "冷房の稼働期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "冷房は5月から10月まで稼働しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は荷物を保管できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は荷物を保管できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はNetflixを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でNetflixを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は自炊ができますか？",
            "answer": "はい、簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の同伴がない場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙規定に違反した場合はどうなりますか？",
            "answer": "禁煙規定に違反した場合、損害賠償金と即時退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は物品の破損や紛失に対してどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は物品の破損や紛失に対して賠償責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 405
    }
}